諗住做激光矯視 但係...

琴日去左養和做手術前檢查 諗住睇下做對眼合唔合格做唔做到激光矯視 咁諗住可以順順利利做手術 以後唔洗戴眼鏡同con 點知...
檢查完對眼之後 醫生話我視網膜上面有啲纖維拉扯住 遲下可能會穿窿然後入水跟住有剝落嘅可能 所以建議我做激光鞏固
然後話我眼底神經睇上去好似有啲大 建議我做個掃描 同同年齡嘅人比較 睇下算唔算過大 同埋檢查下有冇青光眼嘅問題
做完以上嘅嘢之後就可以做矯視
醫生話我而家對眼雖然睇野係冇問題 但做左以上嘅野就可以保障返第時可能出現嘅問題
(另外有問過醫生如果我唔做以上嘅嘢 佢肯唔肯幫我做激光矯視佢話可以但要自己承擔風險)
但我而家喺度諗如果我真係有以上嘅問題
我可能會考慮唔做矯視 ...
之後話我角膜厚度只係啱啱好 做完激光矯視之後可能薄得濟到時要做多個叫交聯手術嘅野 令我更加淆底
(利申平時好少戴con 以為自己對眼應該好健康)
我終於明白點解啲人好驚去做身體檢查
另外仲有錢都係一個問題 原本只係預咗做激光矯視嘅錢 依家多咗咁多樣嘢都幾大負擔...
有冇眼科ching可以話畀我聽我對眼係咪就嚟盲

我N年前喺 香港中文大學眼科中心 做激光矯視，收好平（唔使一萬），效果好，唔知而家收費點／仲有冇得做，你打去問吓啦。

聽日打去問一問先！

我聽幾個fd都視網膜太薄做唔倒 所以又唔洗禁擔心盲嘅 邊有禁易呀

早發現都好事黎
我覺得就點都做左個個手術保護隻眼先
再等遲啲好返再去睇下眼科問下意見
有風險既都係唔做 戴con算啦 唔使冒盲既風險都博
利申：做左smile

其實我都夠厚做 但佢就怕我有其他問題要我再check下

暫時都唔做住啦 諗住遲下再揾第二間check下
ching係邊間做左smile?

係養和做完laser barrier 再smile extra
一開始都好驚 但其實好小事